尋找綠的NM 7479司機

24/12 11:30左右坑口搭綠的入科大
跌咗銀包係的士
銀包有銀行卡 身分證

如果你睇到 請tg:

最後祝大家聖誕快樂